msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: none\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"

# generated by robot
msgid "All"
msgstr "모두"

# generated by robot
msgid "Idle"
msgstr "비활동"

# generated by robot
msgid "Loading"
msgstr "로딩 중"

# generated by robot
msgid "Blanking"
msgstr "공백"

# generated by robot
msgid "Printer"
msgstr "프린터"

# generated by robot
msgid "Printer(WiFi)"
msgstr "프린터(WiFi)"

# generated by robot
msgid "Creality"
msgstr "Creality는"

# generated by robot
msgid "Bambu"
msgstr "대나무"

# generated by robot
msgid "Sonic Pad"
msgstr "음파 패드"

# generated by robot
msgid "Other"
msgstr "기타"

# generated by robot
msgid "Name Address File"
msgstr "이름 주소 파일"

# generated by robot
msgid "Device group"
msgstr "장치 그룹"

# generated by robot
msgid "Device State"
msgstr "장치 상태"

# generated by robot
msgid "Device Type"
msgstr "장치 유형"

# generated by robot
msgid "Add Group"
msgstr "그룹 추가"

# generated by robot
msgid "Scan Add"
msgstr "스캔 추가"

# generated by robot
msgid "Manual Add"
msgstr "수동 추가"

# generated by robot
msgid "Edit Name"
msgstr "이름 편집"

# generated by robot
msgid "Remove"
msgstr "제거"

# generated by robot
msgid "Device Model"
msgstr "장치 모델"

# generated by robot
msgid "Current Device"
msgstr "현재 장치"

# generated by robot
msgid "Device Name"
msgstr "장치 이름"

# generated by robot
msgid "Device Address"
msgstr "장치 주소"

# generated by robot
msgid "Copy"
msgstr "복제"

# generated by robot
msgid "Print File"
msgstr "파일 인쇄"

# generated by robot
msgid "Operation"
msgstr "작업"

# generated by robot
msgid "Details"
msgstr "디테일"

# generated by robot
msgid "English"
msgstr "영어"

# generated by robot
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "중국어 간체"

# generated by robot
msgid "Create Device Group"
msgstr "장치 그룹 만들기"

# generated by robot
msgid "Ok"
msgstr "좋아"

# generated by robot
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

# generated by robot
msgid "Reset"
msgstr "재설정"

# generated by robot
msgid "Rename Device Group"
msgstr "장치 그룹 이름 변경"

# generated by robot
msgid "Rename Device Name"
msgstr "장치 이름 변경"

# generated by robot
msgid "Printing Progress"
msgstr "인쇄 진행"

# generated by robot
msgid "Add Device"
msgstr "장치 추가"

# generated by robot
msgid "Add multiple devices"
msgstr "여러 장치 추가"

# generated by robot
msgid "How to find an IP address?"
msgstr "IP 주소를 어떻게 찾습니까?"

# generated by robot
msgid "The device already exists"
msgstr "디바이스가 이미 있습니다."

# generated by robot
msgid "The device does not exist"
msgstr "장치가 존재하지 않습니다."

# generated by robot
msgid "Device added successfully"
msgstr "장치가 성공적으로 추가되었습니다."

# generated by robot
msgid "Test"
msgstr "테스트"

# generated by robot
msgid "Back"
msgstr "다시"

# generated by robot
msgid "Warning"
msgstr "경고"

# generated by robot
msgid "Filament Status"
msgstr "필라멘트 상태"

# generated by robot
msgid "Filament Match"
msgstr "필라멘트 일치"

# generated by robot
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

# generated by robot
msgid "Upload GCode file name"
msgstr "GCode 파일 이름 업로드"

# generated by robot
msgid "Print calibration"
msgstr "인쇄 조정"

# generated by robot
msgid "Enable CFS"
msgstr "CFS 사용"

# generated by robot
msgid "Printing Information"
msgstr "인쇄 정보"

# generated by robot
msgid "Control"
msgstr "제어"

# generated by robot
msgid "File"
msgstr "파일"

# generated by robot
msgid "Records"
msgstr "기록"

# generated by robot
msgid "Timelapse Video"
msgstr "타임레이프스 비디오"

# generated by robot
msgid "Object deletion"
msgstr "객체 삭제"

# generated by robot
msgid "Camera"
msgstr "카메라"

# generated by robot
msgid "Temperature"
msgstr "온도"

# generated by robot
msgid "Layer"
msgstr "레이어"

# generated by robot
msgid "Printing time"
msgstr "인쇄 시간"

# generated by robot
msgid "Remaining time"
msgstr "남은 시간"

# generated by robot
msgid "Finish Time"
msgstr "종료 시간"

# generated by robot
msgid "Ultrafast"
msgstr "초빠른"

# generated by robot
msgid "Standard"
msgstr "표준"

# generated by robot
msgid "Stable"
msgstr "안정적인"

# generated by robot
msgid "Silent"
msgstr "조용한"

# generated by robot
msgid "Cannot be empty"
msgstr "비어 있을 수 없습니다"

# generated by robot
msgid "Already exists"
msgstr "이미 존재"

# generated by robot
msgid "Copy successful"
msgstr "복사성공"

# generated by robot
msgid ""
"Removing a group will delete the devices in the group. Are you sure you want "
"to remove it?"
msgstr "그룹을 제거하면 그룹의 장치가 삭제됩니다.제거하시겠습니까?"

# generated by robot
msgid "Printing"
msgstr "인쇄"

# generated by robot
msgid "Printing Complete"
msgstr "인쇄 완료"

# generated by robot
msgid "Printing Failed"
msgstr "인쇄 실패"

# generated by robot
msgid "Print Abort"
msgstr "인쇄 중단"

# generated by robot
msgid "Printing Paused"
msgstr "인쇄가 일시 중지됨"

# generated by robot
msgid "Printing Pausing"
msgstr "인쇄 일시 중지"

# generated by robot
msgid "Printing Stopping"
msgstr "인쇄 중지"

# generated by robot
msgid "Printing Restoring"
msgstr "인쇄 복구"

# generated by robot
msgid "Executing print termination command"
msgstr "인쇄 종료 명령 실행"

# generated by robot
msgid "Executing pause command"
msgstr "Pause 명령을 실행 중"

# generated by robot
msgid "Executing the command to continue printing"
msgstr "인쇄를 계속하기 위해 명령을 실행"

# generated by robot
msgid "Pause"
msgstr "일시 중지"

# generated by robot
msgid "Stop"
msgstr "정지"

# generated by robot
msgid "Continue"
msgstr "계속"

# generated by robot
msgid "Printing speed"
msgstr "인쇄 속도"

# generated by robot
msgid "OK"
msgstr "OK"

# generated by robot
msgid "Retry"
msgstr "다시 시도하세요"

# generated by robot
msgid "Printing Speed:"
msgstr "인쇄 속도:"

# generated by robot
msgid "Wind Speed"
msgstr "바람 속도"

# generated by robot
msgid "Model fan"
msgstr "모델 팬"

# generated by robot
msgid "Case fan"
msgstr "케이스 팬"

# generated by robot
msgid "Side fan"
msgstr "사이드 팬"

# generated by robot
msgid "LED light"
msgstr "LED 조명"

# generated by robot
msgid "Millimetre"
msgstr "밀리미터"

# generated by robot
msgid "Extrusion distance"
msgstr "압출 거리"

# generated by robot
msgid "Extrusion speed"
msgstr "압출 속도"

# generated by robot
msgid "Mm/sec"
msgstr "mm/초"

# generated by robot
msgid "Please check"
msgstr "확인하십시오."

# generated by robot
msgid "Does the printer camera device work properly."
msgstr "프린터 카메라 장치가 제대로 작동합니까?"

# generated by robot
msgid ""
"Chuangxiang Cloud devices will soon support this feature in the future, stay "
"tuned!"
msgstr "Chuangxiang Cloud 장치는 곧 미래에 이 기능을 지원할 것입니다."

# generated by robot
msgid "Relate to my account"
msgstr "내 계정에 연결"

# generated by robot
msgid "My Device"
msgstr "내 장치"

# generated by robot
msgid "Continue Print"
msgstr "계속 인쇄"

# generated by robot
msgid "Cancel Print"
msgstr "인쇄 취소"

# generated by robot
msgid "Reconnecting"
msgstr "다시 연결"

# generated by robot
msgid "IP Address"
msgstr "IP 주소"

# generated by robot
msgid "Add Status"
msgstr "상태 추가"

# generated by robot
msgid "Add"
msgstr "추가"

# generated by robot
msgid "Rescan"
msgstr "다시 검색"

# generated by robot
msgid "Device Total"
msgstr "장치 총"

# generated by robot
msgid "Device added"
msgstr "장치 추가"

# generated by robot
msgid "No device added"
msgstr "장치가 추가되지 않았습니다."

# generated by robot
msgid "All Device"
msgstr "모든 장치"

# generated by robot
msgid "Selected devices"
msgstr "선택된 장치"

# generated by robot
msgid "Searching for device..."
msgstr "장치 검색 중..."

# generated by robot
msgid "Verification..."
msgstr "확인..."

# generated by robot
msgid "Connecting..."
msgstr "연결..."

# generated by robot
msgid "Device Details"
msgstr "장치 세부 정보"

# generated by robot
msgid "Remove Device"
msgstr "장치 삭제"

# generated by robot
msgid "Move To"
msgstr "이동"

# generated by robot
msgid "Remove Group"
msgstr "그룹 제거"

# generated by robot
msgid "Edit Group"
msgstr "그룹 편집"

# generated by robot
msgid "Debug"
msgstr "디버그"

# generated by robot
msgid "Offline"
msgstr "오프라인"

# generated by robot
msgid "Creality Cloud binds devices"
msgstr "Creality Cloud 장치를 바인드"

# generated by robot
msgid "Merge with existing devices"
msgstr "기존 장치와 병합"

# generated by robot
msgid "Update success"
msgstr "업데이트 성공"

# generated by robot
msgid "Import"
msgstr "가져오기"

# generated by robot
msgid "File Name"
msgstr "파일 이름"

# generated by robot
msgid "Video Name"
msgstr "비디오 이름"

# generated by robot
msgid "File Size"
msgstr "파일 크기"

# generated by robot
msgid "Storey"
msgstr "층수"

# generated by robot
msgid "Create Time"
msgstr "시간 만들기"

# generated by robot
msgid "Consumable Length"
msgstr "소비가능한 길이"

# generated by robot
msgid "Name"
msgstr "이름"

# generated by robot
msgid "Start Time"
msgstr "시작 시간"

# generated by robot
msgid "End Time"
msgstr "종료 시간"

# generated by robot
msgid "Total Duration"
msgstr "총 기간"

# generated by robot
msgid "Size"
msgstr "크기"

# generated by robot
msgid "Historical Records"
msgstr "역사적 기록"

# generated by robot
msgid "Delayed Photography"
msgstr "지연된 사진"

# generated by robot
msgid "Start printing"
msgstr "인쇄 시작"

# generated by robot
msgid "Start Printing (Calibrate First)"
msgstr "인쇄 시작 (먼저 교정)"

# generated by robot
msgid "Restart printing"
msgstr "인쇄 다시 시작"

# generated by robot
msgid "Reprint (Calibrate First)"
msgstr "다시 인쇄 (먼저 교정)"

# generated by robot
msgid "Delete File"
msgstr "파일 삭제"

# generated by robot
msgid "Delete succeeded!"
msgstr "삭제가 성공했습니다!"

# generated by robot
msgid "Cancel Delete"
msgstr "취소 삭제"

# generated by robot
msgid "Rename"
msgstr "이름 변경"

# generated by robot
msgid "Please enter a file name"
msgstr "파일 이름을 입력하십시오."

# generated by robot
msgid "File name cannot be empty!"
msgstr "파일 이름은 비워둘 수 없습니다!"

# generated by robot
msgid "Rename succeeded!"
msgstr "이름 바꾸기 성공!"

# generated by robot
msgid "Rename Cancel"
msgstr "이름 변경 취소"

# generated by robot
msgid "Are you sure you want to delete this file?"
msgstr "이 파일을 삭제하시겠습니까?"

# generated by robot
msgid "Please return to the printer before starting the printing operation!"
msgstr "인쇄 작업을 시작하기 전에 프린터로 돌아가십시오."

# generated by robot
msgid "Please import a Gcode slice file!"
msgstr "Gcode 슬라이스 파일을 가져오십시오!"

# generated by robot
msgid "The file is being printed, please import after printing"
msgstr "파일이 인쇄 중입니다. 인쇄 후 가져오기"

# generated by robot
msgid "Import succeeded"
msgstr "가져오기 성공"

# generated by robot
msgid "Import failed"
msgstr "가져오기 실패"

# generated by robot
msgid "MultiColor"
msgstr "다색"

# generated by robot
msgid "Yes"
msgstr "예"

# generated by robot
msgid "No"
msgstr "아니요"

# generated by robot
msgid "Selected Files"
msgstr "선택된 파일"

# generated by robot
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

# generated by robot
msgid "Export"
msgstr "출구"

# generated by robot
msgid "Copy link"
msgstr "링크 복사"

# generated by robot
msgid "G-code file has been deleted and cannot be printed"
msgstr "G-코드 파일이 삭제되었으며 인쇄할 수 없습니다."

# generated by robot
msgid "Copy link successfully"
msgstr "링크를 성공적으로 복사하십시오."

# generated by robot
msgid "Project"
msgstr "프로젝트"

# generated by robot
msgid "Current"
msgstr "현재"

# generated by robot
msgid "Target"
msgstr "목표"

# generated by robot
msgid "Nozzle"
msgstr "노즐"

# generated by robot
msgid "HotBed"
msgstr "온수침대"

# generated by robot
msgid "Chamber"
msgstr "회의실"

# generated by robot
msgid "The temperature range is unreasonable"
msgstr "온도 범위가 불합리하다."

# generated by robot
msgid "Exclusion succeeded!"
msgstr "배제가 성공했습니다!"

# generated by robot
msgid "Whether to exclude selected models?"
msgstr "선택한 모델을 제외합니까?"

# generated by robot
msgid "Exclude object"
msgstr "객체 제외"

# generated by robot
msgid "This object is excluded!"
msgstr "이 객체는 제외되어 있습니다!"

# generated by robot
msgid "Only a single model remains and does not support exclusion"
msgstr "단일 모델만 남아 있으며 제외를 지원하지 않습니다."

# generated by robot
msgid "Consumables"
msgstr "소모품"

# generated by robot
msgid "Spool Holder"
msgstr "스풀 홀더"

# generated by robot
msgid "Guide"
msgstr "가이드"

# generated by robot
msgid "Feed"
msgstr "피드"

# generated by robot
msgid "Retract"
msgstr "철회"

# generated by robot
msgid "RFID consumables information does not support modification"
msgstr "RFID 소모품 정보는 수정을 지원하지 않습니다."

# generated by robot
msgid "It does not support setting consumables information during printing."
msgstr "인쇄 중에 소비품 정보를 설정하는 것을 지원하지 않습니다."

# generated by robot
msgid "Material box setting"
msgstr "물자 상자 설정"

# generated by robot
msgid "Try Again"
msgstr "다시 시도하세요"

# generated by robot
msgid "CFS Humidity"
msgstr "CFS 습도"

# generated by robot
msgid "Scope"
msgstr "범위"

# generated by robot
msgid "Unit"
msgstr "단위"

# generated by robot
msgid "Normal"
msgstr "정상"

# generated by robot
msgid "High"
msgstr "높은"

# generated by robot
msgid "Too high"
msgstr "너무 높은"

# generated by robot
msgid "Detection on insertion"
msgstr "입력시 감지"

# generated by robot
msgid ""
"When a new material line is inserted, the system automatically reads the "
"material line information, which takes about 20 seconds."
msgstr "새 BOM을 삽입하면 약 20초 동안 BOM 정보가 자동으로 읽힙니다."

# generated by robot
msgid "Detection at startup"
msgstr "시작 시 테스트"

# generated by robot
msgid ""
"Each time the machine is turned on, the system automatically reads the "
"material line information, which takes about 1 minute."
msgstr ""
"기계를 켤 때마다 시스템은 재료 라인 정보를 자동으로 읽으며 약 1 분 정도 걸립"
"니다."

# generated by robot
msgid "Automatic feeding system"
msgstr "자동 공급 시스템"

# generated by robot
msgid ""
"When the material line is exhausted, it will automatically switch to a "
"consumable with exactly the same properties."
msgstr ""
"재료 라인이 소모되면 자동으로 정확히 동일한 특성을 가진 소모품으로 전환됩니"
"다."

# generated by robot
msgid "Automatic refill"
msgstr "자동 충전"

# generated by robot
msgid "Brand"
msgstr "브랜드"

# generated by robot
msgid "Type"
msgstr "유형"

# generated by robot
msgid "Color"
msgstr "색깔"

# generated by robot
msgid "Nozzle temperature"
msgstr "노즐 온도"

# generated by robot
msgid "Pressure in advance"
msgstr "미리 압력"

# generated by robot
msgid "Temperature range invalide,please reset"
msgstr "무효한 온도 범위, 재설정하십시오"

# generated by robot
msgid ""
"The printer parameters have been modified. If you continue, it will "
"overwrite the current parameters of the printer"
msgstr ""
"프린터 매개 변수가 수정되었습니다.계속하면 프린터의 현재 매개 변수를 계계속 "
"쓰게 됩니다."

# generated by robot
msgid "The color can not be empty."
msgstr "색상은 비어 있을 수 없습니다."

# generated by robot
msgid "Please select a material for feed handling"
msgstr "사료 처리 재료를 선택하세요"

# generated by robot
msgid "All Plates Stats"
msgstr "모든 플레이트 통계"

# generated by robot
msgid "One-Click Printing"
msgstr "원클릭 인쇄"

# generated by robot
msgid "Send G-code"
msgstr "G-코드 보내기"

# generated by robot
msgid "Do not send empty disk data"
msgstr "빈 디스크 데이터를 보내지 마십시오."

# generated by robot
msgid "Print"
msgstr "인쇄"

# generated by robot
msgid "CFS slot selection"
msgstr "CFS 슬롯 선택"

# generated by robot
msgid "The printing status does not allow machine operation!"
msgstr "인쇄 상태는 기계 조작을 허용하지 않습니다!"

# generated by robot
msgid "Please re-enter the target value!"
msgstr "목표 값을 다시 입력하십시오!"

# generated by robot
msgid "The file cannot be restored after deletion. Are you sure to continue?"
msgstr "삭제 후 파일을 복원할 수 없습니다.계속하시겠습니까?"

# generated by robot
msgid ""
"This operation cannot be undone. Are you sure to continue sending the "
"termination command?"
msgstr "이 작업은 취소할 수 없습니다.종료 명령을 계속 보내시겠습니까?"

# generated by robot
msgid ""
"Creality Print camera function does not currently support devices that are "
"only bound to Creality Cloud"
msgstr ""
"Creality Print 카메라 기능은 현재 Creality Cloud에만 바인드된 장치를 지원하"
"지 않습니다."

# generated by robot
msgid "Select a slot and click the 'Feed'/'Retract' button"
msgstr "슬롯을 선택하고 '피드'/'철회'버튼을 클릭하십시오."

# generated by robot
msgid "Temperature will heat up to 240°C before feed"
msgstr "재료 공급 전 온도가 240 ° C까지 오를 것이다"

# generated by robot
msgid "Extruding"
msgstr "압출"

# generated by robot
msgid "Finish"
msgstr "마무리"

# generated by robot
msgid "Temperature will heat up to 240°C before retreat"
msgstr "후퇴하기 전에 온도가 240 ° C까지 올라갈 것이다"

# generated by robot
msgid "Retract Prepare"
msgstr "철회 준비"

# generated by robot
msgid "Retracting"
msgstr "철회"

# generated by robot
msgid "Retract Finish"
msgstr "철회 끝"

# generated by robot
msgid ""
"Feed nozzle heating (220℃) 220℃ is an example, the actual operating "
"temperature is based on the maximum temperature of the consumables"
msgstr ""
"피드 노즐 가열 (220 ℃) 220 ℃는 실제 작동 온도가 소모품의 최대 온도에 기초한 "
"예입니다"

# generated by robot
msgid "Feeding inspection line position"
msgstr "공급 검사 라인 위치"

# generated by robot
msgid "Feeding and cutting line"
msgstr "피드 가공선"

# generated by robot
msgid "Feed back to the current material line"
msgstr "현재 BOM에 피드백"

# generated by robot
msgid "Feeding and delivering new material line"
msgstr "새로운 재료 라인의 공급 및 배달"

# generated by robot
msgid "Feeding and biting line"
msgstr "먹이와 먹는 라인"

# generated by robot
msgid "Feed flushing old material line"
msgstr "오래된 재료 라인을 플러시하는 피드"

# generated by robot
msgid "Check the feed line position"
msgstr "피드 라인 위치 확인"

# generated by robot
msgid "Cutting line"
msgstr "절단 라인"

# generated by robot
msgid "Retract the current material line"
msgstr "현재 재료선 회수"

# generated by robot
msgid "Flushing old material line"
msgstr "오래된 재료 라인 플러쉬"

# generated by robot
msgid "An unknown error was detected in printing"
msgstr "인쇄 중 알 수 없는 오류가 발견되었습니다."

# generated by robot
msgid "Motor drive abnormality"
msgstr "모터 구동 이상"

# generated by robot
msgid "internal error"
msgstr "내부 오류"

# generated by robot
msgid "Communication abnormality"
msgstr "통신 비정상성"

# generated by robot
msgid "Not heating as expected"
msgstr "예상대로 난방하지 않음"

# generated by robot
msgid "Unknown exception"
msgstr "알 수 없는 예외"

# generated by robot
msgid "Extruder abnormality"
msgstr "압출기 비정상성"

# generated by robot
msgid "Print file coordinates are abnormal"
msgstr "파일 좌표를 인쇄하는 것은 비정상적입니다."

# generated by robot
msgid "Chatter optimization sensor abnormality"
msgstr "채터 최적화 센서 비정상성"

# generated by robot
msgid "Fan abnormality"
msgstr "팬 비정상성"

# generated by robot
msgid "A print quality issue has been detected and printing has been paused"
msgstr "인쇄 품질 문제가 발견되고 인쇄가 중지되었습니다."

# generated by robot
msgid "Unknown error"
msgstr "알 수 없는 오류"

# generated by robot
msgid "Foreign object detected on the printing platform, printing paused"
msgstr "인쇄 플랫폼에서 감지된 외국 물체, 인쇄 중지"

# generated by robot
msgid "Motherboard Connection Failure"
msgstr "마더보드 연결 실패"

# generated by robot
msgid "Nozzle connection abnormal"
msgstr "노즐 연결 예외"

# generated by robot
msgid "Hotbed Connection Abnormal"
msgstr "핫 베드 연결 예외"

# generated by robot
msgid "Detected unfinished task, do you wish to continue printing"
msgstr "완료되지 않은 작업이 감지되었습니다. 인쇄를 계속할지 여부"

# generated by robot
msgid "Filament runout, printing paused, please refill"
msgstr "필라멘트 실행, 인쇄 중지, 다시 채우십시오"

# generated by robot
msgid "A model warping issue has been detected，printing has been paused"
msgstr "모델 변형 문제가 발견되었습니다. 인쇄가 중지되었습니다."

# generated by robot
msgid "Detected waste chute is block. Please clean it up and try again."
msgstr "감지된 폐기물 검폐기물은 블록입니다.청소하고 다시 시도하십시오."

# generated by robot
msgid ""
"Belt tension abnormal. Please rerun the Input Shaping before using the "
"printer."
msgstr ""
"벨트 장력 이상.프린터를 사용하기 전에 Input Shaping을 다시 실행하십시오."

# generated by robot
msgid ""
"FR2357: CFS filament in use. To print with spool holder, unload CFS filament "
"and reload spool holder before printing."
msgstr ""
"FR2357: 사용중인 CFS 필라멘트.스풀 홀더로 인쇄하려면 인쇄하기 전에 CFS 필라멘"
"트를 스스스풀 홀더를 다시 로드하십시오."

# generated by robot
msgid ""
"FR2358: Spool holder filament in use. To print with CFS, unload spool holder "
"filament and reload CFS filament before printing."
msgstr ""
"FR2358: 사용중인 스풀 홀더 필라멘트.CFS로 인쇄하려면 인쇄하기 전에 스풀 홀더 "
"필라멘트를 CFS 필라멘트를 다시 로드하십시오."

# generated by robot
msgid "Abnormal temperature of the temperature chamber"
msgstr "온도 방의 비정상적인 온도"

# generated by robot
msgid "network anomaly"
msgstr "네트워크 예외"

# generated by robot
msgid "AI detected print quality issues"
msgstr "AI가 인쇄 품질 문제를 감지"

# generated by robot
msgid "z-Touch abnormality"
msgstr "z-Touch 비정상성"

# generated by robot
msgid "File anomaly"
msgstr "파일 이상성"

# generated by robot
msgid "Abnormal hot bed temperature"
msgstr "비정상적인 뜨거운 침대 온도"

# generated by robot
msgid "Printing quality issues detected by AI"
msgstr "AI에 의해 감지된 인쇄 품질 문제"

# generated by robot
msgid "TF0501: Heat break fan speed detected to be too low."
msgstr "TF0501: 열 차단 팬 속도가 너무 낮은 것으로 감지되었습니다."

# generated by robot
msgid "Mainboard fan exception"
msgstr "메인보드 팬 예외"

# generated by robot
msgid "Detected a issue with the print quality of the first layer"
msgstr "첫 번째 층의 인쇄 품질에 문제가 발견되었습니다."

# generated by robot
msgid "Current file does not support flow detection"
msgstr "현재 파일은 흐름 감지를 지원하지 않습니다."

# generated by robot
msgid "AI LiDAR anomaly"
msgstr "AI 레이저 레이더 이상"

# generated by robot
msgid "AI LiDAR calibration failure"
msgstr "AI LiDAR 교정 실패"

# generated by robot
msgid "AI LiDAR alignment failure"
msgstr "AI LiDAR 정렬 실패"

# generated by robot
msgid "Current storage space usage has reached %s, please clean up in time"
msgstr "현재 저장 공간 사용량이 %s에 도달했습니다. 시간에 정리하십시오."

# generated by robot
msgid "Chamber temp too high, camera off. It'll auto-on when temp normalizes"
msgstr ""
"방 온도 너무 높은, 사진기 떨어져. 온도가 정상화될 때 자동으로 켜질 것입니다"

# generated by robot
msgid "Camera failed to start, try restarting"
msgstr "카메라가 시작되지 않았습니다. 다시 시작하십시오."

# generated by robot
msgid ""
"Current file does not support flow ratio calibration, printing with default "
"values."
msgstr ""
"현재 파일은 트래픽 비율 조정을 지원하지 않으며 기본값을 사용하여 인쇄됩니다."

# generated by robot
msgid ""
"Current filament does not support flow ratio calibration, printing with "
"default values."
msgstr "현재 필라멘트는 유량 비율 교정, 기본 값으로 인쇄를 지원하지 않습니다."

# generated by robot
msgid "Auto PA calibration image anomaly, printing with default values."
msgstr "자동 PA 교정 이미지 이상성, 기본 값으로 인쇄."

# generated by robot
msgid "Auto PA calibration failed, printing with default values."
msgstr "자동 PA 보정이 실패했습니다. 기본값을 사용하여 인쇄합니다."

# generated by robot
msgid "A model warping issue has been detected."
msgstr "모델 변형 문제가 발견되었습니다."

# generated by robot
msgid "TF0526: Model fan speed detected to be too low."
msgstr "TF0526: 모델 팬 속도가 너무 낮은 것으로 감지되었습니다."

# generated by robot
msgid "FO0528: rinter seems to be printing without extruding."
msgstr "FO0528: 린터는 압출하지 않고 인쇄하는 것처럼 보입니다."

# generated by robot
msgid "Axis movement error"
msgstr "축 운동 오류"

# generated by robot
msgid "Machine preparation"
msgstr "기계 준비"

# generated by robot
msgid "System error, try restarting"
msgstr "시스템 오류, 다시 시작하려고"

# generated by robot
msgid "The nozzle temperature is below the minimum extrusion temperature"
msgstr "노즐 온도는 최소 압출 온도 아래입니다"

# generated by robot
msgid "Unable to obtain nozzle temperature, the thermistor may be disconnected"
msgstr "노즐 온도를 얻을 수 없습니다. 열 저항이 끊어졌을 수 있습니다"

# generated by robot
msgid "Hotbed thermistor open circuit"
msgstr ""
"열기 열기 열기 열기 열기 열기 열기 열기 열기 열기 열기 열기 열기 열기 열기 열"
"기 열기 열기 열기열기 열기 열기 열기 열기 열기 열기 열기 열기 열기"

# generated by robot
msgid "The chamber thermistor may be open circuit"
msgstr ""
"방 열기는 열린 회로일 수 있습니다.The chamber thermistor may be open circuit."

# generated by robot
msgid "The motherboard temperature is abnormal"
msgstr "마더보드 온도가 비정상적입니다."

# generated by robot
msgid "Nozzle temperature exceeds limit, thermistor may be short-circuited"
msgstr "노즐 온도는 한계를 초과하고, 열장은 단회로 될 수 있습니다"

# generated by robot
msgid "Hotbed thermistor short circuit"
msgstr "Hotbed थ리스터 단락"

# generated by robot
msgid "The chamber thermistor may be short circuit"
msgstr ""
"방 열리스터 단회로가 될 수 있습니다.The chamber thermistor may be short "
"circuit."

# generated by robot
msgid "Chamber heating issue, please ensure the printer is sealed"
msgstr "방 난방 문제, 프린터가 밀봉되어 있는지 확인하십시오"

# generated by robot
msgid "The nozzle is not heating as expected"
msgstr "노즐은 예상대로 가열되지 않습니다."

# generated by robot
msgid "The heat bed is not heating as expected"
msgstr "열 침대는 예상대로 난방되지 않습니다."

# generated by robot
msgid "Print file is corrupted"
msgstr "인쇄 파일이 손상되었습니다."

# generated by robot
msgid "X-axis homing abnormality"
msgstr "X 축 호밍 비정상성"

# generated by robot
msgid "Y-axis homing abnormality"
msgstr "Y 축 호밍 비정상성"

# generated by robot
msgid "Z-axis homing abnormality"
msgstr "Z축 레지스트리 예외"

# generated by robot
msgid "X-axis print coordinates out of range"
msgstr "X 축 인쇄 좌표 범위 밖에"

# generated by robot
msgid "Y-axis print coordinates out of range"
msgstr "Y 축 인쇄 좌표 범위 밖에"

# generated by robot
msgid "Z-axis print coordinates out of range"
msgstr "Z 축 인쇄 좌표 범위 밖에"

# generated by robot
msgid "Z Offset Exceeds Limit"
msgstr "Z 오프셋 제한을 초과합니다"

# generated by robot
msgid "Belt tension module abnormal."
msgstr "벨트 조임 모듈 이상."

# generated by robot
msgid "Auto belt tension failure"
msgstr "자동 벨트 긴장 실패"

# generated by robot
msgid "The nozzle leveling sensor may have a hardware failure."
msgstr "노즐 레벨링 센서는 하드웨어 오류가 있을 수 있습니다."

# generated by robot
msgid ""
"The nozzle leveling sensor may be damaged or the wiping module may have "
"fallen off. Please check or try restarting."
msgstr ""
"노즐 레벨링 센서가 손상되거나 노노노즐 노노노즐 레벨링 센서가 노노노즐 레벨"
"링 센서가 손상되거나 노즐 노즐 레벨링 센서가 노즐 노즐 레벨링센서가 손상"

# generated by robot
msgid "Z-axis homing issue,may have an external disturbance "
msgstr "Z 축 homing 문제는 외부 방해가 있을 수 있습니다"

# generated by robot
msgid ""
"[Printing] XY Motor: XY motor speed limit exceeded. The motor will be "
"released. Please reduce the print speed or re-slice and print again.Z Motor: "
"Z motor speed limit exceeded. The motor will be released. Please reduce the "
"print speed or re-slice and print again.E Motor: Extruder speed limit "
"exceeded. The motor will be released. Please reduce the print speed or re-"
"slice and print again.[Not Printing] XY Motor: XY motor speed limit "
"exceeded. The motor will be released. Please reduce the XY motor movement "
"speed.Z Motor: Z motor speed limit exceeded. The motor will be released. "
"Please reduce the Z motor movement speed.E Motor: Extruder speed limit "
"exceeded. The motor will be released. Please reduce the extruder movement "
"speed."
msgstr ""
"[인쇄] XY 모터: XY 모터 속도 제한을 초과했습니다.엔진은 해방될 것입니다.인쇄 "
"속도를 줄이거나 다시 슬라이스하고 다시 인쇄하십시오.Z 모터: Z모터 속도 제한"
"을 초과했습니다.엔진은 해방될 것입니다.인쇄 속도를 줄이거나 다시 슬라이스하"
"고 다시 인쇄하십시오.E 모터: 압출기 속도 제한을 초과했습니다.엔진은 해방될 것"
"입니다.인쇄속도를 줄이거나 다시 슬라이스하고 다시 인쇄하십시오. [인쇄하지 않"
"습니다] XY 모터: XY 모터 속도 제한을 초과했습니다.엔진은 해방될 것입니다.XY "
"모터 운동속도를 줄이십시오.Z 모터: Z 모터 속도 제한을 초과했습니다.엔진은 해"
"방될 것입니다.Z 모터 속도를 줄이십시오.E 모터: 압출기 속도 제한을 초과했습니"
"다.엔진은 해방될것입니다.압출기 운동 속도를 줄이십시오."

# generated by robot
msgid ""
"[X/Y/E/Z1/Z2] step-servo position issue, please try again after resolving"
msgstr "[X/Y/E/Z1/Z2] 단계 서보 위치 문제, 해결 후에 다시 시도하십시오"

# generated by robot
msgid ""
"[Printing] XY Motor: An obstacle was detected during the extruder's "
"movement. This print has been canceled and the motor is released.Z Motor: An "
"obstacle was detected during the heated bed's movement. This print has been "
"canceled and the motor is released.E Motor: An extrusion anomaly was "
"detected, possibly a clog, tangle, or jam. Printing has been paused.[Not "
"Printing] XY Motorstep-servo: An obstacle was detected during the nozzle's "
"movement. The motor will be released.Z Motor: An obstacle was detected "
"during the heated bed's movement. The motor will be released.E Motor: An "
"extrusion anomaly was detected, possibly a clog, tangle, or jam. The motor "
"will be released."
msgstr ""
"[인쇄] XY 모터: 압출기의 움직임 중에 장애물이 감지되었습니다.이 인쇄는 취소되"
"었고 모터가 출시되었습니다.Z 모터: 가열된 침대의 움직임 중에 장애물이감지되었"
"습니다.이 인쇄는 취소되었고 모터가 출시되었습니다.E 모터: 압출 이상이 감지되"
"었습니다, 아마도 E E E 모터, E E E E 모터:E E E E 모터: 압출 이상성이 발견되"
"었습니다.인쇄가 중지되었습니다. [인쇄하지 않음] XY Motorstep-servo: 노즐의 움"
"직임 중에 장애물이 감지되었습니다.엔진은 해방될것입니다.Z 모터: 가열된 침대"
"의 움직임 중에 장애물이 감지되었습니다.엔진은 해방될 것입니다.E 모터: 압출 이"
"상이 감지되었습니다, 아마도 E E E 모터,E E E E 모터: E E E E 모터: 압출 이상"
"성이 발견되었습니다.엔진은 해방될 것입니다."

# generated by robot
msgid ""
"X Motor: X motor identification error detected. The motor wire may be "
"connected improperly or the motor may be damaged.Y Motor: Y motor "
"identification error detected. The motor wire may be connected improperly or "
"the motor may be damaged.Z1 Motor: Z1 motor identification error detected. "
"The motor wire may be connected improperly or the motor may be damaged.Z2 "
"Motor: Z2 motor identification error detected. The motor wire may be "
"connected improperly or the motor may be damaged.E Motor: Extruder motor "
"identification error detected. The motor wire may be connected improperly or "
"the motor may be damaged."
msgstr ""
"X 모터: X 모터 식별 오류가 감지되었습니다.모터 와이어가 잘못 연결되거나 모터"
"가 손상될 수 있습니다.Y 모터: Y 모터 식별 오류가감지되었습니다.모터 와이어가 "
"잘못 연결되거나 모터가 손상될 수 있습니다.Z1 모터: Z1 모터 식별 오류가 감지되"
"었습니다.모터 와이어가 잘못 연결되거나 모터가 손상될수 있습니다.Z2 모터: Z2 "
"모터 식별 오류가 감지되었습니다.모터 와이어가 잘못 연결되거나 모터가 손상될 "
"수 있습니다.E 모터: 압출기 모터 식별오류가 감지되었습니다.모터 와이어가 잘못 "
"연결되거나 모터가 손상될 수 있습니다."

# generated by robot
msgid ""
"X/Y/Z/E axis step-servo motor initialization error, motor communication line "
"may be connected incorrectly"
msgstr ""
"X/Y/Z/E 스텝 서보 모터 초기화 오류, 모터 통신 회선 연결이 올바르지 않을 수 있"
"음"

# generated by robot
msgid "communication issue, please try again after resolving."
msgstr "통신 문제, 해결 후 다시 시도하십시오."

# generated by robot
msgid ""
"Retract issue, check for filament or spool jams. Click &quot;Retry&quot; "
"after resolving."
msgstr ""
"축소 문제, 필라멘트나 스풀이 막혔는지 확인하십시오.클릭\";다시 시도 \";해결 "
"후."

# generated by robot
msgid ""
"Feed issue, check for filament or spool jams. Click &quot;Retry&quot; after "
"resolving."
msgstr ""
"피드 문제, 필라멘트 또는 스풀 피피드 피피드 피피드 피드 문제, 필라멘트 또는 "
"스풀 피피드 피드 피드 피드 피드 피드문제, 필라멘트 또는 스풀클릭 &quot;다시 "
"시도&quot;해결 후."

# generated by robot
msgid "System error."
msgstr "시스템 오류입니다."

# generated by robot
msgid ""
"Feed issue , filament may be stuck from loader to CFS hub. Please resolve "
"the issue and click the &quot;Retry&quot; button."
msgstr ""
"피드 문제, 필라멘트는 로더에서 CFS CFS 허브에 피피드 피피드 피드 문제, 필라멘"
"트가 피피드 피드 문제, 필라멘트가 피드 피드 피드문제, 필라멘트는 로더에서문제"
"를 해결하고 &quot;를 클릭하십시오.다시 시도&quot;버튼."

# generated by robot
msgid ""
"Feed issue , filament may be blocked between the CFS hub and extruder "
"filament detector. Please resolve the issue and click &quot;Retry&quot; "
"button."
msgstr ""
"피드 문제, 필라멘트는 CFS 허브와 압출기 필라멘트 탐지기 사이에 차단될 수 있습"
"니다.문제를 해결하고 &quot;를 클릭하십시오.다시 시도&quot;버튼."

# generated by robot
msgid ""
"Feed issue , filament may be jammed between the extruder sensor and the "
"extruder gear. Please resolve the issue and click the &quot;Retry&quot; "
"button."
msgstr ""
"공급 문제, 필라멘트는 압출기 센서와 압출기 기어 사이에 급급식 질환될 수 있습"
"니다.문제를 해결하고 &quot;를 클릭하십시오.다시 시도&quot;버튼."

# generated by robot
msgid ""
"Feed issue , filament may be stuck between the CFS hub sensor and the gear. "
"Please resolve the issue and click the &quot;Retry&quot; button."
msgstr ""
"공급 문제, 필라멘트가 CFS 휠 센서와 기어 사이에 끼어 있을 수 있습니다.문제를 "
"해결하고 &quot;다시 시도 \";버튼."

# generated by robot
msgid "filament runs out, please refill."
msgstr "필라멘트가 필라멘트가 필라멘트가 끝나고, 다시 채우십시오."

# generated by robot
msgid "Command failed, current scenario does not support this command."
msgstr "명령은 실패했으며 현재 시나리오는 이 명령을 지원하지 않습니다."

# generated by robot
msgid "Cutter issue, cutter might be jammed, please try again after resolving"
msgstr "공구 문제, 공구가 멈출 수 있습니다. 해결 후 다시 시도하십시오."

# generated by robot
msgid "RFID cannot be read, please manually edit filament"
msgstr "RFID는 읽을 수 없습니다, 수동으로 필라멘트를 편집하십시오."

# generated by robot
msgid ""
"PTFE tube may have detached from the pneumatic fitting, Printing paused, "
"please try again after resolving"
msgstr ""
"PTFE 관은 공기를 통한 피팅에서 분리되어 있을 수 있습니다, 중지된 인쇄, 해결 "
"후에 다시 시도하십시오"

# generated by robot
msgid "Extruder may be clogged. Click &quot;Retry&quot; after resolving."
msgstr "압출기는 압축될 수 있습니다.클릭 &quot;다시 시도&quot;해결 후."

# generated by robot
msgid ""
"The filament buffer signal is abnormal,the buffer may be stuck or the "
"filament may be tangle."
msgstr ""
"필라멘트 버퍼 신호는 비정상적이고, 버퍼는 필필라멘트가 필필라멘트가 필라필라"
"멘트가 필필라멘트가 필라필라멘트가 필필라필라멘트가 필라필라멘트가 필필라면 "
"필라멘트가 필라운드될 수 있습니다."

# generated by robot
msgid "Filament may tangled, please try again after resolving"
msgstr ""
"필라멘트는 필라멘트가 필라멘트가 필라멘트가 필필라멘트가 필라필라멘트를 해결"
"한 후에 다시 시도하십시오."

# generated by robot
msgid "filament may be broken in CFS."
msgstr "필라멘트는 CFS에서 깨질 수 있습니다."

# generated by robot
msgid ""
"Retract issue, filament cannot be returned to CFS hub. Please resolve the "
"issue and click the &quot;Retry&quot; button."
msgstr ""
"수축 문제, 필라멘트가 CFS 휠로 돌아갈 수 없습니다.문제를 해결하고 &quot;다시 "
"시도 \";버튼."

# generated by robot
msgid ""
"Retract issue, filaments may be inserted into the CFS hub. Remove and click "
"the &quot;Retry&quot; button."
msgstr ""
"철회 문제, 필라멘트는 CFS 허브에 넣을 수 있습니다.제거하고 클릭 &quot;다시 시"
"도&quot;버튼."

# generated by robot
msgid ""
"Retract issue, Filament Buffer failure. Please resolve and click &quot;"
"Retry&quot; button."
msgstr "수축 문제, 필라멘트 버퍼 고장.해결하고 &quot;다시 시도 \";버튼."

# generated by robot
msgid ""
"TR2852: Filament detector triggered abnormally, possibly due to an external "
"material rack being used with CFS."
msgstr ""
"TR2852: CFS와 함께 사용되는 외부 재료 선반으로 인해 필라멘트 탐지기가 비정상"
"적으로 트리거되었습니다."

# generated by robot
msgid "CFS temperature and humidity sensor abnormal."
msgstr "CFS 온도 및 습도 센서 비정상."

# generated by robot
msgid ""
"TC2854: Filament detected in the extruder, affecting the cutter calibration. "
"Please remove the filament and try again."
msgstr ""
"TC2854: TC2854: 압출기에서 감지된 필라멘트가 커터 교정 에 영향을 미칩니다.필"
"라멘트를 제거하고 다시 시도하십시오."

# generated by robot
msgid "TC2855: Cutter calibrat failed. Please try again after resolving."
msgstr "TC2855: 공구 보정이 실패했습니다.해결 후 다시 시도하십시오."

# generated by robot
msgid ""
"TC2856: Cutter issue, the cutter may be jammed or missing. Click &quot;"
"Retry&quot; after resolving."
msgstr ""
"TC2856: 절단기 문제, 절단기가 TC2856: 절단기가 TC2856: 절단기 문제, 절단기가 "
"TCTC2856: 절단기가 TCTC282856: 절단기 문제, 절단기가 TC2856클릭 &quot;다시 시"
"도&quot;해결후."

# generated by robot
msgid ""
"CFS feeding motor overload, maybe excessive load or unload resistance or the "
"filament tangled or stuck."
msgstr ""
"CFS 공급 모터가 과부하되어 부하 또는 하역 저항이 너무 크거나 필라멘트가 엉키"
"거나 끼었을 수 있습니다."

# generated by robot
msgid "FS2858: CFS EEPROM abnormal."
msgstr "FS2858: CFS EEPROM 비정상."

# generated by robot
msgid "FO2859: CFS filament odometry abnormal."
msgstr "FO2859: CFS filament odometry 비정상."

# generated by robot
msgid "FB2860: CFS filament buffer abnormal."
msgstr "FB2860: CFS 필라멘트 버퍼 비정상."

# generated by robot
msgid "FS2861: CFS left RFID board abnormal."
msgstr ""
"FS2861: CFS는 비정상적인 RFID 보드를 왼쪽으로 FS2861: CFS left RFID board "
"abnormal."

# generated by robot
msgid "FS2862: CFS right RFID board abnormal."
msgstr "FS2862: CFS 오른쪽 RFID 보드 비정상."

# generated by robot
msgid "The file where the last unexpected stop was detected"
msgstr "마지막으로 예상치 못한 정지가 감지된 파일"

msgid "No filaments detected, do you want to continue printing?"
msgstr "No filaments detected, do you want to continue printing?"

msgid "There is no filaments in the current rack"
msgstr "There is no filaments in the current rack"

msgid "No matching automatic refill filaments"
msgstr "No matching automatic refill filaments"

msgid "Axis movement exceeded limit"
msgstr "Axis movement exceeded limit"

msgid "Default"
msgstr "Default"

msgid ""
"Using Creality Filament System (CFS) for easy filament management, including "
"automatic refilling, multi-color printing, and support printing."
msgstr ""
"Using Creality Filament System (CFS) for easy filament management, including "
"automatic refilling, multi-color printing, and support printing."

msgid "Creality Cloud devices currently do not support displaying preview PNG"
msgstr "Creality Cloud devices currently do not support displaying preview PNG"

msgid "Invalid hostname"
msgstr "Invalid hostname"

msgid "Printing preparation in progress..."
msgstr "Printing preparation in progress..."

msgid "Filament Weight"
msgstr "Filament Weight"

msgid ""
"Feed issue, filament failed to exit extruder.Please resolve and click "
"'Retry' button."
msgstr ""
"Feed issue, filament failed to exit extruder.Please resolve and click "
"'Retry' button."

msgid ""
"The current printer's material rack consumables do not exist. Do you want to "
"continue printing"
msgstr ""
"The current printer's material rack consumables do not exist. Do you want to "
"continue printing"

# generated by robot
#~ msgid "No consumables detected, do you want to continue printing?"
#~ msgstr "소비품이 발견되지 않았습니다. 계속 인쇄하시겠습니까?"

#~ msgid "There is no consumables in the current rack"
#~ msgstr "현재 랙에는 소모품이 없습니다."
